csl就完約 想攜號轉台

有冇咩plan

同問

想開多個號碼
兩個號碼一個計畫

有優惠！